# projet : catégorisation de la présence ou non de réponse dans une phrase, selon une question posée

Le dossier /data contient le fichier des données du projet

Le dossier /doc contient le rapport du projet

Le dossier /script contient le notebook du projet